the 皮個the 點寫

嘩條眉做乜9

哚？

墮

The ball?

洗面奶

條仔悶得滯瞓著咗

Doe6 皮

正解

台妹對奶真係屈機

點解可以咁撚正



the皮正定唔the皮正

有點誇

淫娃蕩婦

有妖氣等我收拾佢